何以為信念從沒退後？何解血在流但邁進聲嚮透！

記住呢兩句歌詞
唔好分散！

推